臨時政府無限期擱置，直至雙普選成功/中共派兵鎮壓為止。

臨時政府的提出時機未成熟，甚至會影響美國幫手的意欲。為顧全大局，我地無限期擱置該想法，直到雙普選成功/共產黨出兵鎮壓為止。

我個人亦希望香港可以完全擺脫中共的操控，但真係未係時候呀各位手足！我跪求大家耐心等候，我地一定會勝利！

同意請
不同意請

然後請大家宣傳出去，重整旗鼓。我地要不斷反思先會贏。行錯一步就會死無葬身之地！

推

求下大家，我唔想因爲咁而冇左美國幫忙

唔好齋擺脱
玩盡啲，推翻佢

我地要借美國的東風去做，而唔係我地自己食哂所有焦點

或者試過宣佈歸屬中華民國會唔會解決獨嘅問題?

試下*

順住美國條路玩住先。台灣自己都未搞得掂自己點會幫我地

Push

沒有最on9 只有更on9

大家好我係硬膠膠

順住美國條路都得,只不過美國唔like臨時政府有獨立嘅嫌疑

唔係好明美國點解唔仲意香港臨時政府,有冇人講解下

佢地幫香港係基於一國兩制，去推雙普選，依家講臨時政府同直接宣布獨立有咩分別？

咁美國咁著重一國兩制 有咩好處? 香港臨時政府佢地就冇好處?

好簡單 美國唔想完全切斷同中國嘅貿易

你仲唔明點解臨時政府呢樣嘢起碼而家呢一刻絕不可取

如果唔係佢地點出師有名
定係你覺得老馮？

智力post

推，唔好再將港獨同臨時政府放上枱面，一切等美國人權民主法案通過左先

戰略上香港唔可以有臨時政府，因為要靠美國幫手
而有雙普選既香港無需要臨時政府